珠海處理肺炎方法

係張有發燒病人全部運到其它地方

正常都係咁

咪算好囉，內陸地區會叫發燒病人返屋企自生自滅。